警方打擊網上援交拘 23 人

警方打擊援交網站，拘捕 23 人。網站運作五年，會員人數達十萬，收益超過 2 千萬元。警方指集團透過「會員分級制」及「助養計劃」，要求男士繳交會費及每月供款，以瀏覽女會員資料及進行性交易。被捕人士除了網站骨幹成員、嫖客，亦有涉嫌提供援交的女子，年紀最輕的只有 17 歲。

這個名為「香港少女論壇」的網站， 2012 年開始運作，會員人數達 10 萬人，當中有一名為「申請助養」選項，男會員為女會員提供金錢援助，就可以換取暖意及關心。警方去年派兩名卧底調查，發現網站是為男女會員安排性交易的平台，運作至今收益達 2000 萬元。

所謂的助養計劃，男會員要支付 3500 元「助養」三個月或 4500 元六個月，才會有權限瀏覽女會員資料，例如年齡、身高體重、提供服務類型等。選畢，網站會要求男會員再支付 8000 至 20000 元福利金才可進行交易，以防會員「走數」。

網頁還有另一個賺錢方法，就是男女會員分三級，最低級的男會員被稱為「窮鬼」，不用交年費，只可以瀏覽質素未經網站認證的女會員，繳年費就可以升級，看到的資料亦愈多。

警方星期六拘捕 12 男 11 女，包括網站骨幹成員，下午押返新界北總區警察總部，被捕人士當中最年輕是一名 17 歲女子，涉嫌援交；其餘則涉嫌依靠他人賣淫為生及洗黑錢。

行動中檢獲兩輛透過犯罪得益購置的私家車，亦檢獲大量現金、智能電話及電腦。警方指集團無本生利，用多種方法掩飾身分，例如聘請不同人管理網頁，伺服器亦設於海外，正透過國際刑警要求將網站關閉。

要坐幾多碌?

但D錢真係賺左

三萬蚊，過夜

啲麻甩佬咁肯俾錢㗎？

唔講明性交易，當交友網站咁玩法，係咪唔會俾人拉？

係上面見到自己條女會點？

助養計劃
亞米拉

屌

拉過???

食水都幾撚深喎 睇141都要俾錢
正正經經叫隻雞好過啦 幾皮野過大海玩到J痛

援交同141都唔同
btw頭先新聞話男女會員各佔一半
即係有成5萬條女玩過

識人知條女做過幾年援交，但都繼續同條女一齊

不過我所知係當條女係兔費雞咁黎玩

男既返機場

條仔扮唔知
條女又以為條仔唔知

btw 67歲果個呀婆負責D咩

條仔係知道的，亦有朋友 (雞虫)提過佢

百貨應百客

所以當免費G

服務最低級的男會員

抵撚死 賺到fatfat拿

就算無呢啲嘢,啲港女咪一樣想搞個西嚟揾食買名牌...根本浪費警力,阻人揾食,殺人父母!

當八達通咁用